由bb養起，養狗有咩要注意

寫字樓撚有時要出差
係咪唔洗諗

其實出差都可以俾朋友養住先

睇下你養咩狗啦 有d品種既狗 係需要運動量高d
咁就要帶佢地出多d街 消耗多d體力
狗仔都好易教 基本教識佢地屙尿都可以放佢地通屋跑

不過如果樓主真係長時間成日唔係屋企 經常要出差
咁似乎對狗仔都唔太好

其實同屋企人同住
諗緊點說服佢地

要付出好多時間，愛心，養之前要做好公課，了解下打防疫針，心絲蟲藥，幫狗狗杜蚤，沖涼，擠肛門腺，買邊一隻糧，好多好多，你要好好預備先養呀，要一生一世咁愛佢，佢有病或者好曳都唔好放棄佢，你可以有好多選擇，但對於狗狗，佢既世界只有你一個。

好掛住我既小狗，幾日前離開左我，希望佢係天家會開開心心

考慮左好撚多年啦😓

你要諗下屋企人肯唔肯幫手湊
如果你咁既情況 其實咪即話屋企人湊

所以我想養左n年都唔敢養
驚累撚左隻狗

心絲蟲果到就打針啦 一年打一枝或者食藥就一個月一次遲咗好麻煩